擔心看不到女模直播！日籍粉絲 下跪切腹

擔心看不到女模特兒直播，日本男粉絲持刀劃傷自己！事發在台北南港軟體園區，31日下午一名日本籍男子搭機來台，參加女模車展活動，但男子在女模面前突然情緒失控，持刀刺進自己腹部，只因為他擔心往後看不到女模直播，幸好警方到場搶下水果刀，安撫男子情緒並將他送醫。

圖／TVBS

白衣男子痛苦跪在地上手抵著腹部，但他身旁還有一把水果刀，員警不斷安撫擔心男子衝動再做傻事，英勇員警第一時間將水果刀奪下，了解狀況後才知道起因是因為女模不直播了。

圖／TVBS

女模特兒：「他是我之前直播的粉絲，因為我公司的規定我已經不能直播了，這陣子都沒有直播他就一直情緒很低落，說沒有辦法看到我直播想輕生，我就跟他說我真的不能播，公司有規定不能跟他私下聯絡，他會一直傳訊息在我公司那邊的帳號。」

男粉絲長期追蹤女模網路直播，就是這名女模特兒，水汪汪大眼、長相甜美，平時有兼職直播，但最近宣布不再直播，讓男粉絲情緒相當激動，持刀劃傷自己。

事發在3月31日下午南港軟體科學園區，當時車商在這裡舉辦活動邀請女模來站台，這名日本男粉絲得知消息，專程搭飛機來台，花光所有積蓄只為了見偶像一眼。

圖／TVBS

女模特兒：「他在我面前說他很難過，我就說我真的沒辦法直播，真的沒辦法，公司叫我不能直播了。」

但他做了錯誤行為，模仿日本武士跪在地上持刀劃傷自己，幸好傷口0.3公分，員警英勇奪刀後立刻將他送醫，急救後沒有大礙。

南港派出所長周復原：「日本男子講說很欣賞女子直播，因為下架沒辦法看到她，知道在這裡有活動才會來這裡看她。」

日本男粉絲愛慕偶像特地跨海來台，但用錯了支持方式只會讓人更加擔心。

條女相呢？